有冇人用過拖地機械人？

上網見到iRobot 同其他牌子有出d 拖地機械人 專for 拖地
想問下有冇人有買過？或者有冇人有買過d 掃地拖地二合一既機 覺得點樣？

放假唔想拖地 想平時返工set好等佢自己搞掂

有掃地機械人，好好用，定時清潔又會自動去叉電